msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: app\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-01 03:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:132
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:136
msgid "Style Settings"
msgstr "样式设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:140
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:144
msgid "Placement Settings"
msgstr "位置设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:148
msgid "Fan Count Settings"
msgstr "粉丝计数设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:152
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:156
msgid "License Settings"
msgstr "许可设置"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:170
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:201
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:338
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:339
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1790
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1795
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2018
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2025
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:43
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:243
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:247
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:171
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:345
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:346
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1802
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1807
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1813
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1819
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2032
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2039
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:47
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:251
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:172
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:352
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:353
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1825
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1830
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1836
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2046
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2053
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:51
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:255
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:259
msgid "Google Plus"
msgstr "Google Plus"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:173
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:359
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:360
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1944
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1949
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2102
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2109
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:55
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:263
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:174
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:366
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:367
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2088
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2095
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:267
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:175
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:380
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:381
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2074
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2081
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:271
msgid "StumbleUpon"
msgstr "StumbleUpon"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:176
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:373
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:374
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2060
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2067
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:275
msgid "Delicious"
msgstr "Delicious"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:177
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:387
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:388
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2116
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2123
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:279
msgid "Buffer"
msgstr "Buffer"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:178
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:394
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:395
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2130
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2137
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:283
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:179
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:195
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:401
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:402
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1932
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1938
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2144
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2151
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:87
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:287
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:291
msgid "VKontakte"
msgstr "VKontakte"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:180
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:408
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:409
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:315
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:189
msgid "Tweet via: @"
msgstr "通过邮件Twitter："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:190
msgid "Write your Twitter username here to be mentioned in visitors tweets"
msgstr "在这里写下你的Twitter用户名，访问者的tweets会提到你"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:195
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:201
msgid "App ID"
msgstr "应用程序ID"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:196
msgid ""
"You need to register your site at vk.com to use the native vk.com button. "
"Register your app abd obtain your ID"
msgstr ""
"你需要在vk.com注册你的网站，才能使用本地vk.com按钮。注册您的应用程序ABD获取您"
"的帐号"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:196
msgid "here"
msgstr "这里"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:202
msgid "This is used for insights of how people are sharing your content."
msgstr "这是告诉如何让人们分享您的内容。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:207
msgid "Total Shares Button Text"
msgstr "所有分享按钮文本"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:208
msgid "The text you want for the total shares button"
msgstr "您想在所有分享按钮上添加文本"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:210
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:235
msgid "Shares"
msgstr "分享"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:214
msgid "Add Open Graph tags"
msgstr "添加的Open Graph标签"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:215
msgid "This is used for some social networks to fetch data from your site"
msgstr "这是用于一些社交网络从您的网站获取数据"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:220
msgid "Bit.ly access token"
msgstr "Bit.ly的访问令牌"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:221
msgid ""
"Bit.ly link shortener is available for Twitter and Buffer URLs. Get your "
"access token by going to:"
msgstr "Bit.ly链接缩短服务可用于Twitter和缓冲区的URL。要获得令牌请访问："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:226
msgid "Caching for share buttons"
msgstr "缓存共享按钮"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:227
msgid ""
"in seconds. We are caching some of the results from the API's that are not "
"returning a valid JSONP output."
msgstr ""
"以秒为单位。我们缓存了一些来自API的结果，未返回一个有效的JSONP输出结果。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:233
msgid "Style and script enqueuing"
msgstr "样式和脚本队列"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:236
msgid ""
"Some themes need to have the styles and scripts loaded on 'All Pages', some "
"can load the styles and scripts on 'Individual Pages' where the buttons are "
"visual."
msgstr ""
"有些主题需要把样式和脚本语言加载到“所有页面”，一些可以把样式和脚本加载到“单个"
"网页”，按钮是可视化的。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:238
msgid "All Pages"
msgstr "所有页面"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:239
msgid "Individual Pages"
msgstr "单个网页"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:240
msgid "Manually - no styles or scripts will load"
msgstr "手动 - 没有样式或脚本将加载"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:250
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:255
msgid "Custom CSS field"
msgstr "自定义CSS域"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:260
msgid "Border radius - sharing buttons"
msgstr "边界半径 - 分享按钮"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:265
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:272
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:298
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:305
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:265
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:279
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:298
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:312
msgid "left"
msgstr "左"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:272
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:286
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:305
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:319
msgid "right"
msgstr "右"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:279
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:286
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:312
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:319
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:293
msgid "Border radius - Fan Count"
msgstr "边界半径 - 粉丝计数"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:326
msgid "Color control"
msgstr "色彩控制"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:331
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:331
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:338
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:345
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:352
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:359
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:366
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:373
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:380
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:387
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:394
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:401
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:408
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:415
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:422
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:429
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:436
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:443
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:450
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:457
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:464
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:471
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:478
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:485
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:492
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:499
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:506
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:513
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:520
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:527
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:534
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:541
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:332
msgid "When hovering over a button the button changes to this color"
msgstr "当在一个按钮上悬停时，按钮更改为此颜色"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:339
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:346
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:353
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:360
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:367
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:374
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:381
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:388
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:395
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:402
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:409
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:416
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:423
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:430
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:437
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:444
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:451
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:458
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:465
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:472
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:479
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:486
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:493
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:500
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:507
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:514
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:521
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:528
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:535
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:542
msgid "button color"
msgstr "按钮颜色"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:415
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:416
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:666
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:732
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:806
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:881
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:956
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1030
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1107
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1185
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1260
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1335
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1410
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1485
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1560
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1641
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1723
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:295
msgid "Love"
msgstr "喜欢"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:422
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:423
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:667
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:733
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:807
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:882
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:957
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1031
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1108
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1186
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1261
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1336
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1411
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1486
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1561
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1642
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1724
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2172
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2179
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:299
msgid "Pocket"
msgstr "口袋"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:429
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:430
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2158
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2165
msgid "Printfriendlyfriendly"
msgstr "适合打印"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:436
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:437
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:668
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:734
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:808
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:883
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:958
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1032
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1109
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1187
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1262
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1337
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1412
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1487
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1562
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1643
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1725
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2200
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2207
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:303
msgid "Flipboard"
msgstr "翻转板"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:443
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:444
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:672
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:738
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:812
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:887
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:962
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1036
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1113
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1191
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1266
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1341
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1416
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1491
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1566
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1647
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1729
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:183
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:111
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:450
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:451
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:669
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:735
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:809
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:884
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:959
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1033
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1110
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1188
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1263
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1338
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1413
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1488
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1563
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1644
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1726
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2186
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2193
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:307
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:457
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:458
msgid "Feedly"
msgstr "Feedly"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:464
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:465
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1847
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:59
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:471
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:472
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1853
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1858
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:63
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:478
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:479
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1881
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1886
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:67
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:485
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:486
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1903
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1908
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:71
msgid "Envato"
msgstr "Envato"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:492
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:493
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1892
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1897
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:75
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:499
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:500
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1864
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1869
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:79
msgid "SoundCloud"
msgstr "SoundCloud"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:506
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:507
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1914
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1919
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1926
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:83
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:513
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:514
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1995
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2000
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:91
msgid "Feedpress"
msgstr "Feedpress"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:520
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:521
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1972
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1977
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1983
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1989
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:95
msgid "Mailchimp"
msgstr "Mailchimp"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:527
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:528
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1955
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1960
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1966
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:99
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:534
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:535
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:134
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:162
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:169
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:103
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:541
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:542
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:176
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:107
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:553
msgid "Popup header:"
msgstr "弹出标题："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:554
msgid "The heading of the mail popup"
msgstr "邮件弹出窗口的标题"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:556
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1215
msgid "Share with your friends"
msgstr "和朋友分享"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:560
msgid "Mail From:"
msgstr "发件人："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:561
msgid "Email address that mail form will email from"
msgstr "电子邮件地址，邮件的形式将来自电子邮件"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:567
msgid "Mail From Name:"
msgstr "邮件寄件人姓名："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:568
msgid "Name that mail form will email with"
msgstr "电子邮件采用的邮件格式的姓名"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:574
msgid "Mail Subject:"
msgstr "邮件主题："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
msgid "Subject of email."
msgstr "电子邮件主题。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Available tags is:"
msgstr "可用的标签是："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Outputs title of the post or page"
msgstr "该帖子或页面输出标题"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Outputs url of the post or page"
msgstr "该帖子或页面输出网址"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Outputs the author of the post or page"
msgstr "输出帖子或网页的作者"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Outputs the title of the Wordpress Install"
msgstr "输出WordPress安装的名称"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Outputs the url of the Wordpress Install"
msgstr "输出的WordPress安装的URL"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
msgid "Outputs the senders name"
msgstr "输出发件人名称"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:575
msgid "Outputs the senders email"
msgstr "输出发件人的电子邮件"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:577
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1283
msgid "A visitor of"
msgstr "的访客"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:577
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1283
msgid "shared"
msgstr "已共享"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:577
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1283
msgid "with you."
msgstr "和你。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:581
msgid "Mail Message:"
msgstr "邮件信息："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:582
msgid "Body of email."
msgstr "电邮内容。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:584
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1210
msgid ""
"I read this article and found it very interesting, thought it might be "
"something for you. The article is called"
msgstr "我读了这篇文章，觉得非常有趣，觉得可能对你有用。该文章叫做"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:584
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1210
msgid "and is located at"
msgstr "和位于"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:588
msgid "Send copy to admin?"
msgstr "给管理员发副本？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:592
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:602
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:593
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:603
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:60
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:598
msgid "Enable Captcha?"
msgstr "启用验证码？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:608
msgid "Captcha Question"
msgstr "验证码问题"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:609
msgid "Your captcha question"
msgstr "您的验证码问题"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:611
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1213
msgid "What is the sum of 7 and 2?"
msgstr "什么是7和2的总和？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:615
msgid "Captcha Answer"
msgstr "验证码答案"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:616
msgid "Your captcha answer"
msgstr "您的验证码答案"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:622
msgid "Try message"
msgstr "试试消息"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:623
msgid "Before the message has been sent"
msgstr "之前的消息已发送"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:625
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:206
msgid "Trying to send email..."
msgstr "尝试发送电子邮件..."

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:629
msgid "Success message"
msgstr "成功消息"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:630
msgid "For successful sent email"
msgstr "对于成功发送的电子邮件"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:632
#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:205
msgid "Great work! Your message was sent."
msgstr "太棒了！您的邮件已发送。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:644
msgid "Floating"
msgstr "漂浮"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:649
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:715
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:789
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:864
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:939
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1013
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1090
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1168
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1243
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1318
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1393
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1468
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1543
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1624
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1706
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:652
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:718
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:792
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:867
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:942
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1016
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1093
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1171
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1246
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1321
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1396
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1471
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1546
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1627
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1709
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:239
msgid "Total"
msgstr "总"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:654
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:657
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:665
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:720
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:723
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:731
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:794
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:797
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:805
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:869
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:872
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:880
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:944
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:947
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:955
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1018
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1021
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1029
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1095
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1098
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1106
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1173
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1176
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1184
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1248
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1251
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1259
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1323
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1326
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1334
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1398
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1401
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1409
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1473
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1476
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1484
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1548
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1551
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1559
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1629
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1632
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1640
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1711
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1714
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1722
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:247
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:259
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:291
msgid "native"
msgstr "本地"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:670
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:736
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:810
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:885
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:960
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1034
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1111
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1189
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1264
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1339
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1414
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1489
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1564
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1645
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1727
msgid "Printfriendly"
msgstr "适合打印"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:673
msgid "Hide on frontpage?"
msgstr "隐藏在首页？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:674
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1037
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1114
msgid "Hide on blog page?"
msgstr "隐藏在博客页面？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:675
msgid "Hide on posts?"
msgstr "隐藏在帖子？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:676
msgid "Hide on pages?"
msgstr "隐藏在网页？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:677
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1038
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1115
msgid "Hide on archive pages?"
msgstr "隐藏在存档页？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:678
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1039
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1116
msgid "Hide on search pages?"
msgstr "隐藏在搜索网页上？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:679
msgid "Hide on mobile?"
msgstr "隐藏在移动设备？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:680
msgid "Hide on desktop?"
msgstr "隐藏在桌面电脑？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:681
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:739
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:813
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:888
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:963
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1040
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1117
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1192
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1267
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1342
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1417
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1492
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1567
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1648
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1730
msgid "Hide count numbers?"
msgstr "隐藏计数？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:682
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:740
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:814
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:889
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:964
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1041
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1118
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1193
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1268
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1343
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1418
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1493
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1568
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1649
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1731
msgid "Native buttons on hover for Facebook, Google+ and VKontakte?"
msgstr "悬停在Facebook，谷歌和VKontakte等的本地按钮？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:687
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义URL"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:688
msgid "You might want a static URL for your floating buttons across your site."
msgstr "你可能需要一个静态的URL用于整个网站的浮动按钮。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:693
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:756
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:830
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:905
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:980
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1057
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1134
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1209
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1284
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1359
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1434
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1509
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1584
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1665
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1747
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:694
msgid ""
"Exclude Floating buttons on posts/pages with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除对文章/页面具有这些ID的浮动按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:699
msgid "Floating animation speed"
msgstr "浮动的动画速度"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:700
msgid "in ms"
msgstr "以毫秒为单位"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:710
msgid "Top of Pages"
msgstr "页面顶部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:745
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:819
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:894
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:969
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1046
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1123
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1198
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1273
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1348
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1423
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1498
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1573
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1654
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1736
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:70
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:326
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:749
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:823
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:898
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:973
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1050
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1127
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1202
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1277
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1352
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1427
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1502
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1577
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1658
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1740
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:74
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:750
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:824
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:899
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:974
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1051
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1128
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1203
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1278
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1353
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1428
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1503
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1578
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1659
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1741
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:73
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:751
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:825
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:900
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:975
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1052
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1129
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1204
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1279
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1354
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1429
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1504
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1579
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1660
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1742
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:75
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:757
msgid "Exclude Buttons on top of pages with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除按钮上的这些ID的页面顶部？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:762
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:836
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:911
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:986
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1063
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1140
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1215
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1290
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1365
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1440
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1515
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1590
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1671
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1753
msgid "Share text"
msgstr "分享文本"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:763
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:837
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:912
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:987
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1064
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1141
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1216
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1291
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1366
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1441
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1516
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1591
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1672
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1754
msgid "Text to be added left of the buttons"
msgstr "文本被添加到按钮左侧"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:768
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:842
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:917
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:992
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1069
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1146
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1221
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1296
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1371
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1446
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1521
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1596
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1677
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1759
msgid "Margin above buttons"
msgstr "按钮上方的边距"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:769
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:775
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:843
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:849
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:918
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:924
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:993
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:999
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1070
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1076
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1147
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1153
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1222
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1228
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1297
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1303
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1372
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1378
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1447
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1453
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1522
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1528
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1597
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1603
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1678
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1684
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1760
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1766
msgid "In pixels"
msgstr "以像素为单位"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:774
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:848
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:923
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:998
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1075
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1152
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1227
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1302
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1377
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1452
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1527
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1602
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1683
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1765
msgid "Margin below buttons"
msgstr "按钮下方的边距"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:784
msgid "Bottom of Pages"
msgstr "页面底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:831
msgid "Exclude Buttons on bottom of pages with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "要排出有这些ID 页面底部的按钮吗？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:858
msgid "Top of Post excerpts"
msgstr "热门文章摘录"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:859
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:934
msgid "Your theme may not support this."
msgstr "你的主题可能不支持此功能。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:906
msgid ""
"Exclude Buttons on top of post excerpts with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的帖子​​摘录顶部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:933
msgid "Bottom of Post excerpts"
msgstr "文章摘录的底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:981
msgid ""
"Exclude Buttons on bottom of post excerpts with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的帖子​​摘录底部的按钮？？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1008
msgid "Top of Posts"
msgstr "热门帖子"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1058
msgid "Exclude Buttons on top of posts with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的帖子​​顶部的按钮？？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1085
msgid "Bottom of Posts"
msgstr "帖子的底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1135
msgid "Exclude Buttons on bottom of posts with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的帖子​​底部的按钮？？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1162
msgid "WooCommerce Top"
msgstr "WooCommerce顶部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1163
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1238
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1313
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1388
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1463
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1538
msgid "You will need"
msgstr "您将需要"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1163
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1238
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1313
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1388
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1463
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1538
msgid "for these options to work."
msgstr "这些选项生效。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1210
msgid ""
"Exclude Buttons on top of WooCommerce products with these IDs? Comma "
"seperated:"
msgstr "排除有这些ID的WooCommerce产品顶部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1237
msgid "WooCommerce Bottom"
msgstr "WooCommerce底"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1285
msgid ""
"Exclude Buttons on bottom of WooCommerce products with these IDs? Comma "
"seperated:"
msgstr "排除有这些ID的WooCommerce产品底部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1312
msgid "Jigoshop Top"
msgstr "Jigoshop顶部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1360
msgid ""
"Exclude Buttons on top of Jigoshop products with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的Jigoshop产品顶部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1387
msgid "Jigoshop Bottom"
msgstr "Jigoshop底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1435
msgid ""
"Exclude Buttons on bottom of Jigoshop products with these IDs? Comma "
"seperated:"
msgstr "排除有这些ID的Jigoshop产品底部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1462
msgid "Easy Digital Downloads Top"
msgstr "易数码下载热门"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1510
msgid ""
"Exclude Buttons on top of Easy Digital Downloads products with these IDs? "
"Comma seperated:"
msgstr "排除按钮上的简单数字下载产品，这些ID顶？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1537
msgid "Easy Digital Downloads Bottom"
msgstr "易数码下载底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1585
msgid ""
"Exclude Buttons on bottom of Easy Digital Downloads products with these IDs? "
"Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的易数码下载产品顶部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1612
msgid "Top of Custom Post Types"
msgstr "自定义文章类型顶部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1613
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1694
msgid ""
"You might have a plugin or theme which is creating custom post types. You "
"can easily integrate these custom post types with Ultimate Social Deux."
msgstr ""
"你可能有一个插件或主题，用来创建自定义文章类型。您可以轻松地与Ultimate "
"Social Deux整合这些自定义文章类型。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1618
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1700
msgid "CPT Slugs"
msgstr "CPT 别名"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1619
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1701
msgid ""
"Add the slugs of the CPT's that you want the buttons to display on. Comma "
"seperated: \"books, movies, links\""
msgstr "添加您想要按钮来显示的CPT别名。逗号分隔：\"书籍，电影，链接\""

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1666
msgid ""
"Exclude Buttons on top of custom post types with these IDs? Comma seperated:"
msgstr "排除有这些ID的自定义文章类型顶部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1693
msgid "Bottom of Custom Post Types"
msgstr "自定义文章类型底部"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1748
msgid ""
"Exclude Buttons on bottom of custom post types with these IDs? Comma "
"seperated:"
msgstr "排除有这些ID的自定义文章类型底部的按钮？逗号分隔："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1778
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1783
msgid "How long should we cache the counts?"
msgstr "我们应缓存计数多长时间？"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1784
msgid "in hours"
msgstr "以小时为单位"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1795
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1830
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1847
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1886
msgid "Page ID"
msgstr "页面ID"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1797
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1832
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1849
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1860
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1888
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1940
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1962
msgid "Your ID is what comes after"
msgstr "你的ID是按照什么来选"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1807
msgid "handle"
msgstr "处理"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1813
msgid "App key"
msgstr "应用程序键"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1815
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1838
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1871
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1968
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1985
msgid "Register your App at"
msgstr "注册您的应用程序在"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1819
msgid "App secret"
msgstr "应用程序的密匙"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1836
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1966
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1983
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1842
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1858
msgid "Channel ID"
msgstr "频道ID"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1869
msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1875
msgid "SoundCloud username"
msgstr "SoundCloud的用户名"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1897
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1908
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1926
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1949
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1919
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1921
msgid "Find your access token by following"
msgstr "通过下面找到你的访问令牌"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1921
msgid "this link."
msgstr "此链接。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1938
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1960
msgid "Group ID"
msgstr "组ID"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1940
msgid "Make sure that you are getting a group ID and not a page ID."
msgstr "请确保你得到一个组ID，而不是一个页面ID。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1977
msgid "list name"
msgstr "列表名称"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1979
msgid "Get your list name from"
msgstr "从得到您的列表名称"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1989
msgid "subscription link"
msgstr "订阅链接"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:1991
msgid "Use your own or build one with Mailchimp"
msgstr "使用自己的或者用Mailchimp创建一个"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2000
msgid "JSON url"
msgstr "JSON网址"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2002
msgid "Link yo your feeds .json file. First go to"
msgstr "链接您的供稿.JSON文件。首先选择"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2002
msgid ""
"Then choose JSON File from the Miscellaneous dropdown menu. You must have a "
"Premium Feedpress account to do use this."
msgstr ""
"然后从杂项下拉菜单中选择JSON文件。你必须有一个高级Feedpress帐户才能使用。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2006
msgid "Manual RSS count"
msgstr "手动RSS计数"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2008
msgid "Add a manual count if you do not have a Premium Feedpress account."
msgstr "新增手动计数，如果你没有高级Feedpress帐户。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2018
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2032
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2046
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2060
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2074
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2088
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2102
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2116
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2130
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2144
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2158
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2172
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2186
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2200
msgid "Popup Height"
msgstr "弹出窗口高度"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2019
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2026
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2033
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2040
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2047
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2054
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2061
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2068
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2075
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2082
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2089
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2096
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2103
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2110
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2117
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2124
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2131
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2138
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2145
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2152
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2159
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2166
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2173
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2180
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2187
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2194
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2201
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2208
msgid "in pixels"
msgstr "以像素为单位"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2025
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2039
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2053
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2067
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2081
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2095
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2109
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2123
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2137
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2151
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2165
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2179
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2193
#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2207
msgid "Popup Width"
msgstr "弹出窗口宽度"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2219
msgid "Enter your CodeCanyon Purchase Code"
msgstr "输入您的CodeCanyon购买代码"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2220
msgid "This enables automatic updates."
msgstr "这使自动更新生效。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2220
msgid "Check for updates."
msgstr "检查更新。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2225
msgid "To access your Purchase Code for an item:"
msgstr "要访问某个项目的申购代码："

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2226
msgid "Log into your CodeCanyon account."
msgstr "登录到您的CodeCanyon帐户。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2226
msgid "From your account dropdown links, select \"Downloads\"."
msgstr "从您的帐户下拉列表中的链接，选择\"下载\"。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2226
msgid "Click the \"Download\" button that corresponds with your purchase."
msgstr "单击与您的购买相对应的\"下载\"按钮。"

#: ../admin/class-ultimate-social-deux-admin.php:2226
msgid ""
"Select the \"License certificate & purchase code\" download link. Your "
"Purchase Code will be displayed within the License Certificate."
msgstr "选择\"授权证书及申购代码\"的下载链接。您的购买代码将在授权证书内显示。"

#: ../admin/includes/wp-updates-plugin.php:86
msgid ""
"An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?"
"\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr ""
"API请求过程中发生了意外HTTP错误。</p> <p> <a href=\"?\" onclick=\"document."
"location.reload(); return false;\">尝试一次</a>"

#: ../admin/includes/wp-updates-plugin.php:90
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:64
msgid "Fans"
msgstr "粉丝"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:71
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:78
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:99
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:106
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:113
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:120
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:127
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:148
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:85
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:92
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:141
#: ../public/class-ultimate-social-deux-fan-count.php:155
msgid "Subscribers"
msgstr "用户"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-pinterest-sharer.php:85
msgid "is not allowing us to pull images from them."
msgstr "不允许我们从他们那里抽出图像。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-pinterest-sharer.php:87
msgid "Unknown error!"
msgstr "未知的错误！"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-pinterest-sharer.php:93
msgid "No url to pull images from is specified!"
msgstr "没有指定抽出图像的url！"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-pinterest-sharer.php:125
msgid "Pinterest Image Sharer"
msgstr "Pinterest的图片共享工具"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:279
msgid "You have already loved this item."
msgstr "你已经喜欢这个项目。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:280
msgid "Sorry, there was a problem processing your request."
msgstr "对不起，处理您的请求时出现问题。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1217
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1218
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1219
msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人电子邮件"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1220
msgid "Enter a Message"
msgstr "输入一条消息"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1221
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1249
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1296
msgid "Captcha cannot be empty!"
msgstr "验证码不能为空！"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1298
msgid "Captcha does not match."
msgstr "验证码不匹配。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1302
msgid "Recipient email address is not valid."
msgstr "收件人电子邮件地址无效。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1304
msgid "Your email address is not valid."
msgstr "您的电子邮件地址无效。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1306
msgid "Your name cannot be empty."
msgstr "您的名字不能为空。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1308
msgid "Message cannot be empty."
msgstr "消息不能为空。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-public.php:1327
msgid "Unknown wp_mail() error."
msgstr "未知wp_mail（）错误。"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:6
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:34
msgid "Ultimate Social"
msgstr "Ultimate Social"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:6
msgid "Fan Count"
msgstr "粉丝计数"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:9
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:37
msgid "Social"
msgstr "社交的"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:13
#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:51
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:14
msgid ""
"Comma seperate a list of networks you would like to display. Setup is done "
"from the Ultimate Social Deux settings menu. Available networks is:"
msgstr ""
"用逗号分开您想显示的网络列表。通过Ultimate Social Deux 设置菜单来完成。可用的"
"网络是："

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:19
#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:114
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:41
msgid "URL to share"
msgstr "网址分享"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:46
msgid "Share Text:"
msgstr "分享文本："

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:52
msgid ""
"Comma seperate a list of networks you would like to display. Available "
"networks is:"
msgstr "用逗号分开您想显示的网络列表。可用的网络是："

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:57
msgid "Counts?"
msgstr "计数？"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-visual-composer.php:65
msgid "Custom Class"
msgstr "自定义类"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:15
msgid "Ultimate Social Deux - Fan Count"
msgstr "Ultimate Social Deux - 粉丝计数"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:202
msgid "Ultimate Social Deux"
msgstr "Ultimate Social Deux"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:234
msgid "Share text:"
msgstr "分享文字："

#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:311
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:318
msgid "Custom URL to share:"
msgstr "自定义URL分享到："

#: ../public/class-ultimate-social-deux-widget.php:323
msgid "Hide counts?"
msgstr "隐藏计数？"

#~ msgid "Total Shares"
#~ msgstr "分享总数"
